ig叫春叫到厭，上連登叫下

我
仲
好
掛
住
你
。。。
三年喇，同你分左之後你因爲憎我是但搵左個男仔一齊，期間我自己同過好多女仔一齊，到最尾 我都係好掛住你。企鵝酒店，雪糕妹，茄牛通，個陣我地兩個仲讀緊書，你話想買部按摩椅比我媽，我地一齊儲左好耐錢一齊買。我全部都記得。
上次同你食左餐飯 你之後問我 如果我而家冇男朋友 我地仲有冇機會一齊 我話冇 唔好傻啦你 你地而家咁幸福 唔想破壞你地。
但我 真係好後悔做左好人 但又唔敢同你講番 我後悔咁講

Sorry for 1999
只係想搵個位講下

1乜撚99 當呢度Facebook?

Sorry Ching

唔好屌打我

其實只要你放下面子
同佢一定有可能既 人地都出到聲

我驚佢覺得我話曬事 想點就點
之前就係咁 我話分就分 一齊就一齊 完全無理過佢感受

咁你都可以照表達你既感受，又唔係逼佢一齊返
選擇權始終係佢到
照講囉 講埋我好驚你覺得我自私 話一齊就一齊 話分開就分開 無理你感受

訓啦柒頭，如果朝早會嚟嘅話。

Goodnight la，直到屬於你地嘅朝早，嚟到嘅果日。

下個會更好

想食茄牛通邊到有

個陣同佢一齊咩都夠膽講 咩都我話事 就連分手都係我話事 佢太好 個陣我認我未玩夠 而家連send個whatsapp都驚 唔知我仲係咪男人黎 唉

我睇左3分鐘
多謝你呀巴打

下個再下個 我就係忘記唔到佢

個陣同佢食係勝香園呀！！

星期五去食

不過個間野我記得要喺中環行到好上先到🤔
我都唔記得喇

喺咪唔明
其實喺aimer嘅iris 入面嘅歌詞嚟
你去YouTube 打aimer sleepless night
聽晒成隻碟佢

係 我以為巴打咁有哲學性
好！thank you!

其實果兩句嘅簡單意思就喺...你唔會訓到
至於訓唔到嘅原因 就每個人都有各自嘅故事 唔多講
用心聆聽 睇埋中文歌詞 唔會令你失望
歡迎加入aimer愛好者大家庭